人大左,覺得張國榮真心型

以前細個d人話張國榮好型
果陣真係唔覺得
而家人大左後,覺得哥哥果種型,真係edison都唔係佢果皮
可惜英年早勢
同意請正皮

台型都係冇得輸

人大咗，聽佢首有心人，真係聽極都唔厭

佢真人靚過上鏡果下先大鑊

個人覺得係過譽，不過就算有人覺得哥哥唔靚都唔會講到出聲，因為要尊重走咗既人

識好多人無論咩年齡層
都係去到十尾二十頭呢啲年紀開始鍾意佢
哥哥

氣質
有種講唔出嘅貴族 blue blood 感覺

exact7ly

冇錯, 就係你所講!

以前唔覺
而家廿中真心覺得佢剛柔並重
加上說話既神態同氣質

哥哥靚又得型又得仲要好有氣質

佢既粵語發音

因為你照鏡嘅年資都深左

Ho ball

如果真的太好

有心人真係好有味道

哥哥

佢真係好有魅力

用型係絕對唔夠形容

我都係呢個年紀鍾意哥哥

exec7ly x2

有自己o既藝術氣質，也固執於自o既專業。

講真 點型都唔夠我同凱婷型

係好型
不過有時諗落
如果冇死到
可能已經畀連登仔反緊

好大機會係大中華膠 當年撐64藝人有幾多依然

佢比人屌屎眼會唔會唱歌

果種氣質，韻味
真係好難再搵到

睇埋霸王別姬， 你又會有另一種睇法.
哥哥將男同女都做到極致

教電影個阿sir話佢係好少見既零死角演員

個人雖然唔係特別鍾意佢嘅歌
不過有時諗唔到聽咩嘅時候就自然會播佢嘅歌
佢d野好襟聽，聽極都唔厭

當年娛樂圈譚張>4大天王

譚>張>四大天王

譚就醒，被追過前話唔再拎。

旺角食緊飯，餐廳正在播放哥哥的歌

有實力又靚仔又有氣質
柔又得man又得
好完美

反觀譚伯真係奶共廢老

算，唔用傷心事嚟反駁你。

呢個真 細個完全唔覺得佢有咩特別

但呢幾年越嚟越覺得佢好有魅力

87 年比傳媒踢爆買獎
之後自己收皮扮無事，高招

Edison 都叫型

哥哥個種陰陽並濟有得輸既咩
唯一諗到既係哥哥唔夠冠希影相勁
不服來辯

譚伯比我排一定係張國榮陳百強之後 唔使諗

佢個樣係細味先會覺得自愧不如

你拎吳彥祖同張國榮嚟比，第一時間會覺得吳彥祖靚仔好多

但如果你比較不同造型，就發現張國榮基本上咩都carry到。尤其佢拍戲嘅角色，唔同角色都有相應嘅氣質，感覺佢唔係張國榮而係真係嗰個角色

相反嘅例子係劉德華 無論咩角色佢都係做緊劉德華

型到 又靚仔 同佢拍戲都幾慘
一定俾佢搶晒鏡

92家有喜事，佢同星爺55開
佢真係好搶戲

後生果陣同套同陳百強一齊拍 又係搶晒

呢個post有無相可以J吓

陳百強本身個期仲要紅啲

人又好，又靚仔
可惜我鍾意佢既時候佢已經死左好耐

我女朋友成日問我仲有邊個既演唱會你未睇，我次次都係答張國榮

前排見到有個十幾歲既𡃁妹 用張國榮做電話wallpaper

幽默感無得逼， 抽水抽得靚又要有腦， 你呢種就係兩樣都無， 番去食屎啦

果套追既電影 睇到佢非一般明星既感覺

睇完霸王別姬真係覺得佢好撚勁

哥哥係真正嘅天王

但GAY

雖然除咗追之外，唔係太識欣賞佢其他歌，但佢真係好鬼charm兼靚仔 老實講咩黎明，劉德華，郭富城都唔夠佢型

佢首 我 真係無得輸

以前覺得係亞洲版嘅leonardo dicaprio

又Gay又瘦都叫型
你叫史泰龍奇洛李維斯嗰堆點算

不過係冇賓周個隻乸型

真心呢？

亞洲男神當之無愧

幾十年黎得哥哥一個 樣歌同戲三樣都係做到最top

有幾幕揸咪隻手都震埋 但個陣完全睇唔出

清秀 脫俗
當今藝壇無人能及

我都係以前唔知d 人鍾意佢乜
去到廿中開始發覺佢果種型
係由入面發出黎，chok 都chok 唔到
由心而發，冇得扮

明日歲月裡

譚伯係唱得
但哥哥曲風多變 做戲又叻
譚伯啲演技

絕對認同 我細個仲會笑鳩佢 大熱d look
而家大個左 睇埋佢d戲 覺得佢真係好屈
唱 同 戲 都頂級 而家有邊個可以？
同埋有心人 真係得哥哥先唱到隻feel

傳聞話佢嗰時胃酸倒流好嚴重
但應承咗梅姐所以點都頂硬上
唱完之後好似無等完場慶功就即刻走咗

宜家啲歌手有少少唔舒服都帶定個頭盔話自己病可能唱得唔好之類
但哥哥完全扮無野，甚至連梅姐都係事後先知
人品同態度都無得頂

呢個live有今生冇來世

可能係本地樂壇史上 No.1 嘅 live

間唔中都會睇返，睇下佢兩個既眼神就知係巨星

覺得佢唔係型 係典雅

永遠都好優雅
好似每個舉止都淡淡然
唱歌唔使特別用力
好輕鬆已經做微好好 仲要吸引到全場目光

覺得佢唔係型
但真係靚仔
有氣質
個種氣質真係搵唔到第二個人代替到

最痴線係
佢才華仲勁過佢個樣

英雄本色真係搶唔到

基佬榮

真正既大哥級

lm

呢個post濕撚晒

佢果種型係由內去外再到返內

我愛張國榮

6r7 7gu🚈huhf 7j
脹科學66

個post 好腥

係完美

呢個live梅姐當年話佢地係無綵排過
哥哥係最後一刻先到
梅姐再唱多隻就到芳華絕代

佢真係好有型

每句嘢都加句 "人大咗xxx" 做乜撚
張國榮靚仔係事實唔需要用 人大咗 圍爐

把聲

型到

人格魅力

負皮撚不願面對 肯定成班又瘦又弱嘅Gay毒撚
你話佢靚仔都啱嘅
型？根本風馬牛不相及

咩叫英年早勢

真係一見到佢就知咩係明星

我覺得佢同朝偉係香港最型嘅男人

同鹿晗有得FIGHT

輪廓面型係靚 但五官 唔夠集中 唔算一睇就覺靚仔個種， 鼻都有啲扁 所以黃金期短

如果佢唔係gay..

係幾靚仔同型既，但係未去到各位口中所講靚仔同埋型得咁緊要，同埋唱歌真心麻麻

呢樣真 我大個之後出黎做野有時傾下連問到啲大少少既人好多都咁講 有啲話見過真人 係真係同電視見到唔同 係再靚仔啲 到底點做到

人大左見到張國榮真係會扯

Are you ready?

九九年佢個樣仲好年輕 但個種星味同企係台對比台下咁多人個種依家都感覺到既氣場同好似台下既人係望住台上有種光咁樣 好似所以人同佢一個人係兩個空間咁

佢啲歌真係聽唔厭

門徒咪唔係

佢死嗰時我仲好細個 電視係咁播佢啲嘢 當年仲心諗呢個乜水 阻鬼著我睇卡通
點估到十幾年後會成為我偶像 我會咁欣賞呢個人

呃讚POST

有氣質既男人

聽緊佢嘅歌 好好聽

係同意，個負評係俾你嘅

寂寞也揮發着餘香

估唔到咁多正皮

最後4個半鍾

哥哥首有心人呢兩個好有意思

從眉梢中感覺到 從眼角看不到 彷彿已是最直接的裸露
是無力 但有心 暗來 明往 誰說 這算是 情愫

4月1號 愚人節

睇過槍王同東邪西毒就鍾意佢做戲...

扮劉德華係好out，但係劉德華本身係唔會out 架

誰又會似我演得更好

邊能個

劉德華都係大中華膠喇，都唔見大家會反

我愛哥哥

已J

初初聽人講個陣, 會覺得 屌有無咁誇呀
但開始留意一段時間之後就發現 屌真係咁誇, 個陣仲要紅到成個亞洲都識佢

細個剛剛開始鐘意佢無耐，佢就死左
聽到消息個時好嬲，唔信，仲走去鬧鬼人，做咩拎呢啲野黎玩

中小學雞個陣咪覺得鳩拍豪呢D型囉
大個左就覺得

不信眼淚 能令失落的你愛下去

論歌唱事業,譚>張>家駒

過唔過譽就唔講，但未死果時就成日聽到人話佢基佬榮，扮女人look好難頂，唱腔好娘

其實外國人識唔識佢?

做西毒爛身爛勢都可以咁撚型

寂寞也揮發著餘香 原來情動正是這樣
曾忘掉這種遐想 這麼超乎我想像
但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象
模糊地迷戀你一場 就當風雨下潮漲

家駒>譚>張

CNN Global Pop Music Icon:
1: Michael Jackson
2: The Beatles
3: Leslie Cheung
4: Elvis Presley
5: Bob Marley
6: Madonna

排高過貓王 麥當娜
仲要係外國 media

Any source?

Lm

首 當愛已成往事

痴撚線 咁又誇左d

細個係巴士上望過佢一次
佢啱啱係半島正門行出嚟

佢根本係池上遼一主角的原型

世界第一

歲月不饒人 常盤貴子

男人會覺得佢型
仔細啲講係型+靚仔
但呢個年代既港女多數鍾意高大肌肉+陽光健談
憂鬱小生好似無咁吃香

btw,以前啲女睇男人好似無咁重視身高
劉華,梁朝偉,張國榮都唔高

依一幕 哥哥一秒之間由頹廢轉成才華洋溢 真係好撚型

佢果種貴族氣質係成個package黎，五官談吐才華要咩有咩
一定要睇過佢D戲，聽過佢D歌，先會發現佢果種吸引力係邊

哥哥做戲真係好有型
霸王別姬真係好經典
睇到好心痛
但鎗王入面既哥哥好cool好有型
唔同類型既戲都做得好好

佢收尾嗰幾年
香港啲撚傳媒
咪又係當佢死基佬 乸型咁報 醜化人

唔到佢死左都唔會收口

但如果唔理有無錢呢個因素
只論外型同性格
要而家啲港女揀一個做男友
應該周栢豪會贏

哥哥真心型
把聲又好聽

佢個嘴好似好好錫咁

英年早逝呀

佢收尾嗰兩年已經識著當時男裝潮流最威嘅Dior homme 帥到爆炸

優美

氣質既既 點都扮唔到出黎
獨一無二既哥哥

我自己聽歌係random playlist
每次聽到佢嘅歌都起雞皮
個種磁性 係佢獨有

全盛時期希哥係最型

唔計經典，佢嘅快歌只有佢唱先型，好似藍色憂鬱，戀愛交叉，愛情離合器，現場睇真係睇到扯旗

始終華人社會對gay態度仲係比較封閉:

勁型

所以睇春光乍洩真係J撚死
D雞皮起到呢

佢個種台風，好不經意，但係又好強有力咁成為左焦點

鼻頭塌

仲有佢既眼距 好明顯有啲開
你望返 公認靚仔樣個啲 李安納度 占士甸
劉華檸檬偉仔 金城武吳彥祖個 啲眉目 同眼
就知哥哥個分別 其實真係無咁Man 有啲隱性gay

喂我真係想請教下

究竟個樣點睇得出man 同埋gay呢

陽光大隻好笑容男人又可以係基 瘦削花𡃁ken都可以係gay
甚至你街邊經過隔離個普通男人都可以係基架喎

呢個真，我自己都係咁

仲要演技好作歌又好聽

sry 我直情 同張國榮個眼距一樣 我覺得太開

Search CNN top 50 music icon 就有
之前蘋果都好似有報導

細個唔識貨大個至知走寶

仲好記得有次係YouTube睇佢唱大熱live
披頭散髮但係佢一個眼神已經收死你

仲有就係H2O+少女心事+第一次串燒快歌
一路跑一路跳都唔會扯蝦好夠氣咁連續幾隻快歌咁唱將成個演唱會個氣氛推到好高漲

真係無幾多個可以做到咁

生日快樂

樓主好taste
由細到大都好鍾意哥哥
細個係淨係覺得台上嘅佢好型
宜家大個左就好欣賞佢咁全能 咁用心去完成每一部作品 無論電影 歌 定演唱會都好
可惜天妒英才

哥哥生日快樂 ！！！

Gay型

屌你老母

拿 大日子唔可以拿口拿面㗎！
笑啦

中分都咁型

留名

佢係超級靚仔同有氣質嘅，但唔需要加多句相比XXX之下有幾唔掂去踩低人哋

古裝也好有氣質！

真係睇幾多次都唔會厭

咪就係 一句睇清咩叫物以類聚

I’m die ！！！

直頭代表左娛樂圈輝煌時期啦
依家D90後00後迷韓
以前係韓仔韓妹迷張國榮
全智賢 宋慧喬 劉在石

得閒就摷返出黎睇
睇完成個生猛曬

芳華絕代

天也老 任海也老 唯望此愛 愛未老

願意今生約定 他生再擁抱

重溫張國榮公開怒屌香港垃圾傳媒

之前睇志雲飯局秦沛講
哥哥因為甩頭髮對佢造成精神困擾
所以而家明點解佢咁大偶像壓力
對佢霸王別姬演出極之欣賞
btw懷念....

Hi Sam

其實好早期都開始甩
果陣食緊藥頭髮生返喇

［/quote]Hi Sam[/quote]

Hi

屌 真係唔係歌手 演員咁簡單
係藝術家！！！！！

頂 N年前down啲圖唔記得cut黑邊好梗眼

Thanks

東方James dean

哥哥係咪講過 最高榮譽獎=老人獎 類似既野

sure la
哥哥唔想只係做導演既棋子

13年個紀念show最後擺張導演凳。。。。

唔記得係咪九九年勁歌 得閒再搵搵

快樂是 快樂的方式不只一種
最榮幸是 誰都是造物者的光榮
不用閃躲 為我喜歡的生活而活
不用粉墨 就站在光明的角落

我就是我 是顏色不一樣的煙火
天空海闊 要做最堅強的泡沫
我喜歡我 讓薔薇開出一種結果
孤獨的沙漠裡 一樣盛放的赤裸裸

只係睇過圖 utube個version好似冇
好想屌爆諗呢個idea條友
你搵唔搵到張國榮！！
我要人啊

好似係 同梅姐
你地個腦咩構造
係咪事但俾張圖你都就得時間地點
早抖sam

係啊 曾志偉頒嗰時佢話頒完依個就無獎再攞

何寶榮

哥哥 祝你年年有今日啊

一有張國榮啊美就會出現

咁係好定唔好

著件白色老底都係咁型

啋！今日係你大日子
訓喇我地

我呢邊仲早

乜我地有時差
我係床等你

梅姐最後一個演唱會先犀利，後台坐都坐唔穩要人扶丶一出場就回魂

訓醒啦

仲有套夜伴歌聲，又係好好睇

夜半歌聲

英年早［逝］

以前係講野正確好多
李克勤都係
仲有好多
不過哥哥果種好特別
只能講星味呢家野

有吳亦帆30%

屌，收嗲啦，又係呢啲刷存在感既post，扮撚哂野咁

佢完全係瞓喺度都有型過人 著咩都型 諗起連登仔金鐘麥記圖 真係無得比

真心！！

香港想出返佢呢種天皇巨星已經再無可能，先會俾港孩寸輸俾韓星......

好懷念80年代的香港.......

壞壞地 感覺 阿飛好啱佢

型/靚仔唔使講
對住佢有種講唔出既感覺
總之就係特別

Btw聽老豆講 話以前成日係大浪灣見到佢
話佢個陣未紅 成日自己一個 個人好靜 好有氣質
好羨慕佢可以見到張國榮咁多次
遺憾既係無機會去睇佢演唱會